/* RuleEditorController */
"%1$@ (Disabled: %2$@)" = "%1$@（已停用：%2$@）";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ can either rely on %2$@ for a secure connection to Tor or run its own built-in Tor. The built-in Tor has security problems." = "%1$@ 可以依賴 %2$@ 或執行該程式內建的 Tor 來建立與 Tor 的安全連線。內建的 Tor 有安全性問題。";

/* Placeholder 1 is bullet point, placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ If you have connectivity issues with %2$@" = "%1$@ 如果您的 %2$@ 連線有問題";

/* Placeholder 1 is bullet point, Placeholder 2 is 'Onion Browser' */
"%1$@ if you want to use %2$@ over another VPN" = "%1$@ 您是否想使用 %2$@ 來取代其他 VPN";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ now relies on %2$@ for a secure connection to Tor." = "%1$@ 現在依賴 %2$@ 來建立與 Tor 的安全連線。";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ relies on %2$@ for a secure connection to Tor. Install the %2$@ app to continue." = "%1$@ 依賴 %2$@ 來建立與 Tor 的安全連線。請安裝 %2$@ 應用程式以繼續。";

/* Placeholder 1 is 'Orbot', placeholder 2 is 'Onion Browser' */
"%1$@ runs in onion-only mode. This is dangerous and %2$@ does not support it. Switch it off to use %2$@!" = "%1$@ 正在執行僅限 onion 模式。這十分危險，且 %2$@ 不支援此模式。關閉此模式來使用 %2$@！";

/* Placeholder 1 is bullet point, placeholder 2 is 'Orbot' */
"%1$@ Use %2$@ to connect to the official Tor network." = "%1$@ 使用 %2$@ 連線到 Tor 官方網路。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ a little more speed" = "%@ 速度更快一點";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ alone provides a VPN proxy. It will hide apps from network monitoring and give you access when they are blocked." = "%@ 內建了 VPN proxy。它能在網路監控下隱藏應用程式，讓您在網路被阻擋時仍能存取。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ Get updates on the status of the connection." = "%@ 更新連線狀態的資訊。";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ installed! One more step." = "%@ 安裝完成！再一步就好。";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ more protection from IP leaks" = "%@ 更能保護您免於洩漏 IP";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ new standards" = "%@ 新的標準";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"%@ or built-in Tor" = "%@ 或內建的 Tor";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ video and audio streaming" = "%@ 視訊及音訊串流";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ video and audio streams don't go through Tor and might get blocked" = "%@ 視訊及音訊串流不會經過 Tor 且可能被阻擋";

/* Placeholder is bullet point */
"%@ Websites can uncover your real IP address using JavaScript" = "%@ 網站可能會使用 JavaScript 來揭露您的真實 IP";

/* No comment provided by engineer. */
"(not recommended)" = "(不建議)";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH1__" = "Onion Browser 是免費軟體，但開發與維護相當費時費力。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH2__" = "您可以從下方的程式內購買發送一份小費支援本程式。這是一次性、非訂閱制的交易，但歡迎您隨時回來多送一次。Onion Browser 開發者不會蒐集或儲存任何您的程式內購買資料。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_EXPLANATION_PARAGRAPH3__" = "您可以在「設定」頁面的「關於」章節找到更多幫助我們的方法 (包含透過 Patreon, PayPal, Bitcoin, 或 Zcash)。";

/* DonationViewController */
"__DONATE_THANKS__" = "非常感謝您！任何一點幫助都非常重要！您的 %@ 款項讓 Onion Browser 和其他容易將 Tor 整合到 iOS 程式的工具能繼續開發。";

/* SettingsViewController */
"About" = "關於";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Access to %@ was Denied" = "存取 %@ 遭拒";

/* SearchEnginesViewController, AddSearchEngineViewController */
"Add" = "新增";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add \"%@\" as the search term placeholder!" = "新增搜尋時使用的 \"%@\" 預留文字！";

/* BookmarkViewController */
"Add Bookmark" = "新增書籤";

/* AddSearchEngineViewController */
"Add Search Engine" = "新增搜尋引擎";

/* CustomSitesViewController, AddSiteViewController */
"Add Site" = "新增網站";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Add to %@" = "Add to %@";

/* SyncViewController */
"Additionally, all bookmarks not existing on the server but in Onion Browser will be created there." = "此外，這裏會建立所有儲存在 Onion 瀏覽器的書籤，而非在伺服器。 ";

/* BookmarkViewController */
"Address" = "網址";

/* RuleEditorController */
"All rules" = "所有規則";

/* SettingsViewController */
"Allow 3rd-Party Keyboards" = "允許第三方鍵盤";

/* Option title */
"Allow Access to Microphone and Video" = "允許存取麥克風及視訊";

/* Option title */
"Allow Access to Orientation and Motion Data" = "允許存取方向及動作資料";

/* SecurityViewController */
"Allow hosts to permanently store cookies and local storage databases." = "允許主機永久儲存 cookies 和本機儲存資料庫。";

/* Option title */
"Allow JavaScript" = "允許 JavaScript";

/* SecurityViewController */
"Allow Persistent Cookies" = "允許持久性 cookies";

/* DonationViewController */
"Are you sure you want to send a %@ tip?" = "確定要傳送 %@ 的小費？";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Ask %@ for permission to access it." = "請向 %@ 請求存取權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ask again to continue." = "請再請求一次以繼續。";

/* AppDelegate */
"Authentication Required" = "要求驗證";

/* SettingsViewController */
"Auto-Complete Search Results" = "使用搜尋結果的自動完成功能";

/* AddSearchEngineViewController */
"Autocomplete URL" = "自動完成 URL";

/* CertificateViewController */
"Begins On" = "開始日期";

/* Option title */
"Block Insecure HTTP Requests" = "Block Insecure HTTP Requests";

/* URLBlockerRuleController */
"Blocked 3rd-Party Hosts" = "已阻擋第三方主機";

/* BookmarksViewController */
"Bookmarks" = "書籤";

/* No comment provided by engineer. */
"Both are free to use. Free of tracking. Code is open source." = "兩者都完全自由且免費使用。無須擔心被追蹤。原始碼皆有開源。";

/* CircuitViewController */
"Bridge Configuration" = "橋接器設定";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Bronze" = "銅級";

/* SecurityViewController */
"By editing this setting, you have created a custom security setting." = "變更此設定時，會建立新的自訂安全設定。";

/* AlertHelper */
"Cancel" = "取消";

/* CertificateViewController */
"Certificate Information" = "憑證資訊";

/* SettingsViewController */
"Changing this option requires restarting the app." = "變更此選項後，程式必須重新啟動";

/* SettingsViewController */
"Choose how long app remembers open tabs." = "選擇程式要在多久時間內記得開啟的分頁。";

/* AppDelegate */
"Close Tab" = "關閉分頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Bridges" = "設定橋接器";

/* DonationViewController */
"Confirm %@" = "確認 %@";

/* DonationViewController */
"Confirm Purchase" = "確認購買";

/* CircuitViewController */
"Connect to a website to see your circuit." = "連到某個網站以查看您的迴路狀況。";

/* SyncViewController */
"Connection to Nextcloud Server Failed" = "無法連線至 Nextcloud 伺服器";

/* No comment provided by engineer. */
"Cookies" = "Cookies";

/* SettingsViewController, Storage1ViewController, Storage2ViewController */
"Cookies and Local Storage" = "cookie 和本機儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't understand server response." = "無法理解伺服器的回應";

/* AppDelegate */
"Create New Tab" = "建立新分頁";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Custom" = "自訂";

/* SettingsViewController, CustomSitesViewController */
"Custom Site Security" = "自訂網站安全性";

/* SecurityViewController */
"Custom user-agent string, or blank to use the default." = "自訂使用者代理字串，或留白以使用預設值。";

/* SecurityPopUpViewController */
"Customize" = "自訂";

/* SecurityViewController */
"Default Security" = "預設安全性";

/* CustomSitesViewController */
"Define custom settings for specific sites." = "定義指定網站的自訂設定。";

/* SearchEnginesViewController */
"Delete" = "刪除";

/* RuleEditorController */
"Disable" = "停用";

/* SettingsViewController */
"Disable Bookmarks on Start Page" = "停用首頁的書籤列表";

/* RuleEditorController */
"Disabled: %@" = "已停用：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Disk Cache" = "磁碟快取";

/* DonationViewController */
"Donate" = "捐款";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Donate to %@" = "捐款給 %@";

/* BrowsingViewController */
"Done" = "已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Download" = "下載";

/* No comment provided by engineer. */
"Drawbacks:" = "缺點：";

/* SecurityPresetsRow */
"Easy breezy. Though it could be dangerous." = "輕鬆使用，不過風險可能較高。";

/* BookmarkViewController */
"Edit Bookmark" = "編輯書籤";

/* AddSearchEngineViewController */
"Edit Search Engine" = "編輯搜尋引擎";

/* RuleEditorController */
"Enable" = "啟用";

/* AlertHelper */
"Error" = "錯誤";

/* CertificateViewController */
"Expires After" = "到期日";

/* CertificateViewController */
"Extended Validation: Organization" = "擴充驗證：組織";

/* No comment provided by engineer. */
"Fetch Cache" = "擷取快取";

/* No comment provided by engineer. */
"Find in Page" = "在網頁中尋找";

/* AppDelegate */
"Focus URL Field" = "指向 URL 欄位";

/* SecurityViewController */
"Follow Onion-Location Header Automatically" = "自動追蹤 Onion-Location 標頭";

/* SettingsViewController */
"Forget at Shutdown" = "結束時清除資料";

/* SettingsViewController */
"Forget in Background" = "程式於背景執行時清除資料";

/* SettingsViewController */
"Fund Development" = "捐助開發";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Get %@" = "取得 %@";

/* AppDelegate */
"Go Back" = "上一步";

/* AppDelegate */
"Go Forward" = "下一步";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Go to %@" = "前往 %@";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Gold" = "金牌";

/* CircuSitsViewController */
"Guard" = "防護";

/* SecurityViewController */
"Handle tapping on links in a non-standard way to avoid possibly opening external applications." = "以非標準方式處理連結，避免開啟外部應用程式。";

/* SettingsViewController */
"Hide App Content when in Background" = "在背景執行時隱藏應用內容";

/* HistoryViewController */
"History" = "瀏覽記錄";

/* AddSiteViewController, SyncViewController */
"Host" = "主機";

/* SyncViewController */
"If you sync, all bookmarks will be read from the server and added/updated in Onion Browser." = "若同步則全部的書籤可從伺服器讀取並在 Onion 瀏覽器上新增與更新。";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"Ignore for this host" = "忽略此主機";

/* SecurityViewController */
"Ignore TLS Errors" = "忽略 TLS 錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"IndexedDB Databases" = "IndexedDB 資料庫";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Install %@" = "安裝 %@";

/* CertificateViewController */
"Issued By" = "憑證發行單位";

/* CertificateViewController */
"Issued To" = "核發給";

/* SecurityPopUpViewController */
"Learn More" = "了解更多";

/* Bookmark, placeholder is app name "Onion Browser" */
"Learn more about %@" = "進一步了解 %@";

/* DonationViewController */
"Loading in-app purchase data…" = "正在載入程式內購買資料…";

/* Storage2ViewController */
"Local Storage" = "本機儲存";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Device Passcode" = "使用裝置密碼來鎖定程式";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Face ID or Device Passcode" = "使用 Face ID 或裝置密碼來鎖定程式";

/* SettingsViewController */
"Lock App with Touch ID or Device Passcode" = "使用 Touch ID 或裝置密碼來鎖定程式";

/* Option title */
"Lockdown Mode" = "Lockdown Mode";

/* AppDelegate */
"Log In" = "登入";

/* No comment provided by engineer. */
"Memory Cache" = "記憶體快取";

/* SettingsViewController */
"Miscellaneous" = "雜項";

/* SettingsViewController */
"Mute Audio with Mute Switch" = "使用靜音切換按鈕";

/* AddSearchEngineViewController */
"My Search Engine" = "使用的搜尋引擎";

/* AddSearchEngineViewController */
"Name" = "名稱";

/* CircuSitsViewController */
"New Circuit for this Site" = "此網站的新線路";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一步";

/* No comment provided by engineer. */
"No success, but \"%@\" instead." = "不成功，已改用\"%@\"替代。";

/* No comment provided by engineer. */
"No valid HTTP response." = "未收到有效的 HTTP 回應。";

/* No comment provided by engineer. */
"Offline Web Application Cache" = "離線網頁應用程式快取";

/* JAHPAuthenticatingHTTPProtocol, AlertHelper */
"OK" = "確定";

/* Tab+Gestures */
"Open in a New Tab" = "在新分頁開啟";

/* Tab+Gestures */
"Open in Background Tab" = "在背景分頁開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Default Browser" = "以預設瀏覽器開啟";

/* SecurityViewController */
"Other" = "其它";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Password" = "密碼";

/* DonationViewController */
"Payment Sent" = "已送出付款";

/* CertificateViewController */
"Period of Validity" = "有效期間";

/* SecurityViewController */
"Popular User Agents" = "常用的使用者代理字串";

/* SecurityViewController */
"Privacy" = "隱私";

/* SettingsViewController */
"Privacy & Security" = "隱私與安全性";

/* Tab */
"Pull to Refresh Page" = "拉動以重新整理頁面";

/* DonationViewController */
"Purchase Failure" = "購買失敗";

/* SettingsViewController */
"Rate on App Store" = "在 App Store 上為我們評價";

/* No comment provided by engineer. */
"Reasons to use the built-in Tor (iOS 17 only)" = "為何使用內建 Tor (僅限 iOS 17)";

/* AppDelegate */
"Reload Tab" = "重新載入分頁";

/* TabSecurity */
"Remember Tabs" = "記住分頁";

/* Storage2ViewController */
"Remove All Local Storage" = "移除所有本機儲存的資料";

/* SettingsViewController */
"Report a Bug" = "回報錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Request Access" = "請求存取";

/* No comment provided by engineer. */
"Request could not be formed. Please check host and username/password!" = "請求無法執行，請檢查主機與用戶名及密碼是否正確！";

/* No comment provided by engineer. */
"Response body missing." = "遺失了回應的內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Retry" = "重試";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Retry after you added the authentication key to %@." = "Retry after you added the authentication key to %@.";

/* RuleEditorController */
"Rules in use on current page" = "目前頁面使用的規則";

/* SettingsViewController */
"Search" = "搜尋";

/* SettingsViewController */
"Search Engine" = "搜尋引擎";

/* AddSearchEngineViewController */
"Search URL" = "搜尋 URL";

/* SecurityPopUpViewController */
"Security Level for This Site" = "該網站的安全性等級";

/* CertificateViewController */
"Serial Number" = "序號";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Worker Registrations" = "已註冊的 Service Worker";

/* No comment provided by engineer. */
"Session Storage" = "工作階段儲存空間";

/* SettingsViewController */
"Settings" = "設定";

/* SecurityPresetsRow */
"Settings have been customized." = "已變更為自訂設定。";

/* Storage2ViewController */
"Show All Sites" = "顯示所有網站";

/* AppDelegate */
"Show Bookmarks" = "顯示書籤";

/* CertificateViewController */
"Signature Algorithm" = "簽章演算法";

/* SecurityPresetsRow; a security level */
"Silver" = "銀牌";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"So that you can do more with Tor on iOS! In %1$@, %2$@ improves the browsing experience with:" = "為了讓您能在 iOS 上使用 Tor 做到更多！使用 %1$@ 時，%2$@ 能透過這些方式提升您的瀏覽體驗：";

/* DonationViewController */
"Sorry, in-app purchase is disabled on your device!" = "抱歉，您的裝置停用了程式內購買功能。";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Start %@" = "啟動 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Start built-in Tor" = "啟動內建 Tor";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Start Tor in %@." = "從 %@ 啟動 Tor。";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting Tor…" = "正在啟動 Tor…";

/* SettingsViewController */
"Stop Auto-Complete at First Dot" = "在第一個句點上停止自動完成";

/* Bookmark */
"Subscribe to Tor Newsletter" = "訂閱 Tor 電子報";

/* SettingsViewController */
"Support" = "支援我們";

/* DonationViewController */
"Support Onion Browser Development" = "支援 Onion Browser 開發";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Switch back to %@" = "切換回 %@";

/* AppDelegate */
"Switch to Tab %d" = "切換到%d分頁";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks" = "同步書籤";

/* SyncViewController */
"Sync Bookmarks with Nextcloud Server" = "使用 Nextcloud 伺服器同步書籤";

/* BookmarksViewController */
"Sync with Nextcloud" = "和 Nextcloud 同步";

/* SettingsViewController */
"Tab Security" = "分頁安全性";

/* Option title */
"Tell websites that you object to processing and selling of your personal data" = "告訴網站您拒絕其處理與販售您的個人資料";

/* No comment provided by engineer. */
"The encryption method for this server is outdated." = "該伺服器的加密方式已過時。";

/* No comment provided by engineer. */
"Then come back for private browsing." = "然後回來享受私密瀏覽。";

/* SecurityViewController */
"These might change server behaviour. E.g. show or not show Captchas or return pages meant for desktop browsers." = "這可能會改變伺服器端行為，例如：顯示或隱藏機器人驗證，或顯示桌面瀏覽器版本的網頁。";

/* CircuitsViewController */
"This browser" = "本瀏覽器";

/* SecurityViewController, placeholder is app name "Onion Browser" */
"This is your default security setting for every website you visit in %@." = "這是您連上的所有網站的預設安全性等級 %@。";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"This site may need authentication. If you received an authentication key for this site, add it to %@!" = "這個網站可能需要認證。如果您有這個網站的認證金鑰，請將其加入 %@！";

/* Placeholder is 'Onion Browser' */
"This will allow %@ to:" = "這將允許 %@：";

/* DonationViewController */
"Tip: %@" = "小費：%@";

/* BookmarkViewController */
"Title" = "標題";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS certificate chain verification error (self-signed certificate?)" = "TLS 憑證鍊驗證錯誤 (是自行簽署的憑證嗎？)";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS handshake failed" = "TLS 交握失敗";

/* Tab+UIWebViewDelegate */
"TLS protocol error" = "TLS 協定錯誤";

/* CircuitsViewController */
"Tor Circuit" = "Tor 線路";

/* SyncViewController */
"Try Again" = "請重試";

/* SecurityViewController */
"Universal Link Protection" = "通用連結保護";

/* AddSearchEngineViewController */
"Update" = "更新";

/* SettingsViewController */
"URL Blocker" = "URL 攔截";

/* Placeholder is 'Orbot' */
"Use %@" = "使用 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Use built-in Tor" = "使用內建 Tor";

/* SecurityViewController */
"User Agent" = "使用者代理字串";

/* RuleEditorController */
"User disabled" = "使用者已停用";

/* AppDelegate, SyncViewController */
"Username" = "使用者名稱";

/* CertificateViewController */
"Version" = "版本";

/* SettingsViewController */
"Version %@" = "版本 %@";

/* SyncViewController */
"We couldn't sync your bookmarks at this time. Try again to make sure your information is synced." = "目前無法同步您的書籤。請再試一次來確認您的資訊已同步。";

/* SecurityPresetsRow */
"Websites may break. But you get great security." = "有些網站可能會故障，但您會非常安全。";

/* No comment provided by engineer. */
"WebSQL Databases" = "WebSQL 資料庫";

/* Placeholder is 'Onion Browser' */
"Welcome to %@" = "歡迎使用 %@";

/* SettingsViewController */
"When disabled, all text entered in search bar will be sent to the search engine unless it starts with \"http\"." = "設定為停用時，除非是以 \"http\" 開頭，否則所有在搜尋列輸入的文字都會被傳送到搜尋引擎。";

/* No comment provided by engineer. */
"Why" = "為什麼？";

/* Placeholder 1 is 'Onion Browser', placeholder 2 is 'Orbot' */
"Why %1$@ needs %2$@" = "為何 %1$@ 需要使用 %2$@";

/* SecurityPresetsRow */
"Works pretty well. Your identity is mostly protected." = "運作正常，已完善地保護您的身份識別資料";

/* Placeholder is server domain */
"You might be connecting to a server that is pretending to be \"%@\" which could put your confidential information at risk." = "您可能正在連線到一個試圖偽裝成 \"%@\" 的伺服器，這可能讓您的機敏資訊曝露在風險中。";

/* DonationViewController */
"You most recently donated %1$@ on %2$@." = "您最近在 %1$@ 捐款了 %2$@ 元。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're one step closer to private browsing." = "您離私密瀏覽更近了一步。";

/* CircuitViewController */
"Your traffic goes to 3 different parts of the world." = "您的流量會分散到 3 個不同地方。";
